旺角手足

唔好守喇，一係全火攻旺角警署，一係就撤，守喺度又係等俾人清場，各手足要小心